既然個政府都唔撚理我地，向建制派施壓會唔會係另一條出路？

先當而家逃犯條例冇撚咗喇，而家最大難題係釋放義士同平反暴動罪。

而我覺得呢兩個問題都同成立獨立調查委員會有關，當冇辦法旨意政府會主動成立嘅情況下，唯一希望就係立法會。

咁會唔會向建制派施壓效果會比向政府施壓更有效？

同一條腸出

講係咁講，但係一個要選票一個唔使

如何分化到建制同警隊？
不停用長輩圖，派傳單話建制支持用武力打平民work唔work